### Установка и запуск ###

* Точка выхода - файл index.php
* Перед установкой нужно в файле Models/M_SQL.php вписать параметры доступа к базе. (Используется mysql)
* После настройки нужно запустить файл bootstrap.me.php в корне проекта. Он импортирует таблицу с тестовыми данными (если она будет доступна).